強烈要求張所以警員 減薪 凍薪

既然佢地都無能力保護香港市民 點解仲要市民出糧俾佢地

到底有咩方法可以懲罰班警犬

屌你老母死黑警
一邊喺上環開36槍打只設防線、噴国徽冇衝擊嘅示威者
一邊喺元朗默許黑社會打人

欺善怕惡，鋤強扶弱
保護黑社會性命財產

光復香港
時代革命

撤回佢份糧啦，屌!

不能同意更多

全部減一半呀屌

嬲得制 打錯字

強烈要求所有警員 減薪 凍薪

架床疊屋，架構極度臃腫，指揮官指揮助理指揮官，助理指揮官指揮高級督察，高級督察監督督察，督察監督初級督察........

全部燉冬姑做PC，轉晒做交通部抄下都都叫做有少少貢獻

另外有組織及三合會調查科應該外判比元朗班人做，公共關係科，IT果D部門直頭要取消

轉：上環Video 整合 (粗略)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭
黑警用催淚彈直射向記者

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中

有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞

7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞

速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞

【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞

【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

屌佢老X

啲警察講到唔係為份糧咁 又話 有時就打999 咁撚義務 咁不如改到收最低工資啦

推

要求解散 三十分報警冇人到 999冇人聽 咁廢唔解散有乜用

同意 減人工

私人公司一早炒撚曬 佢地有恃無恐咁 香港警犬真係勁醜惡